投囡囡請入一入

真心一問大家, 投d 囡囡入去真係有用?
我地係要人入去沖?
定係選美?

港島袁嘉蔚
新西黃子悅
新東立場姐姐
9東plan B梁海睛

simping

其實見女就投啲人會唔會膚淺得濟，依家又唔係投完佢有得屌佢，係政治依啲咁嚴肅既領域都可以用碌鳩諗野

點解人地係女就要標籤人？
利申 投左毛姨姨

立場姐姐好bulk喎

我嗰區冇女疏

投女一定係因為靚咩？
原來認同佢嘅政治理念都唔投得

政壇5 大美人

港島袁嘉蔚
9 東 海睛b
9 西毛EE
新東立場姐姐
新西黃子悅

五區美人